有無人幫周楊青埋單

小豬呢單野
佢搞到咁大
男人會唔會想同佢結婚
雖然佢老豆有權有勢又有錢

唉 但佢內外好似都。。
小豬果然重口味。。
個人覺得周玩死埋自己

人地咁有錢怕咩

整容失敗咁既樣

臭雞一隻

我唔介意食二手飯

點聯聯佢？

IG DM啦